突發!!!成功影到熊仔頭僧人

都無呃你地

乜料

呢隻叫熊仔頭？咁熊仔餅咪成個足球咁大？

拎去啦

呢個唔係熊，唔通狗？

唔好笑

無叫你笑

入黎>上一頁>返入黎>負皮>上一頁

幽默感唔係人人都有

笑下好難？

原來On9真係可以無極限

即刻駁咀都好過垃圾小學雞樓主

正評無誤呀 我鍾意

笑你戇鳩？sorry 戇鳩到笑唔出

Thank

幾好笑

樓主一定以為啲人會留正評引伏
然而幽默感呢家野...

弱智仔

入嚟>上一頁>返入嚟>留言話唔記得負皮>負皮>上一頁

好好笑喎😂

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

真係好好笑喎

好笑到含撚呀